尚悅咩事，跌得咁西利

7年樓

元朗樓升得快跌得快是常識吧

有跌？
冇乜留意尚悅

上年尾大兩房440尺做緊600
而家550

唔買市區樓怪得邊個

唔近西鐵站

獨立左係咁

同一樣六百萬樓
沙田第一城重升緊
第一城重要三十年樓

7年元朗樓就跌

證明市區都總有核心價值

但我見峻巒好似無跌

元朗樓賣市區價

都唔夠一成，元朗得番midtown 企得穏，其他都唔掂

太新，啲人未開始賣，7年樓，想賣的人開始多就會跌價

有無成交紀錄望下？
唔覺有喎
喺咪極低層？

睇下成交 沙一300尺個隻兩房 一早530都有 3房675都有間 沙一係由高位跌得最勁

幾個月前先比人連環爆格
底層果d掃晒
保安又on99咁
後尾先係咁2加返圍欄

你住埋我果份

嚴格 嚟講第一城吾系市區
但係佢好過唔少市區

則閪

行近啲成棟公屋咁，又灰又殘啲窗簾又勁核突，你住埋我個份

元朗行出街隨時俾人打，不了

元朗個邊我未去過，
但睇地圖距離元朗站600-800米左右
行路扣埋紅綠燈最少都要20分鐘，年齡大腳仔都軟
如果駁車又要時，時間也差不多。

第一城差差地10鍾已到鐵路站。

就算你到元朗站，出九龍市區最少都要16蚊
但沙田出九龍11蚊就得

所以駁車一來回旺角，尚悅最少成40蚊，第一城20蚊就得，大家都唔系蠢。自己有數得計。

係連登房屋台先吹奏元朗
又鄉黑, 又多蝻, 乜9人都有
人多車多
博愛迴旋日日都塞
根本飽和晒

個D細三房下話 一般三房900以上

十八鄉迴旋都係

純計交通 第一城係贏硬
重有校網都完勝元朗

大西北充大頭鬼恩物

買尚悅我不如買天水圍慧景，柏慧唔好？

呢啲樓 新又唔係新 方便又唔係方便過人
與其6球買呢啲
不如去買全新樓好過啦

好彩19年尾放左

後生貪會所先會買

嘗悅ma, 嘗完就Bye Bye

用料太差

元朗國 $1M 都唔值

二手樓 貴過一手樓 仲問點解

元朗國凱旋門

買樓幾時都係買位置樓齡都係其次

5分鐘內到鐵路站, 車程15分鐘到荃西 , 35分鐘到尖沙咀
車費是貴D但起碼省些時間
其他地方算鳩數啦

Google map 指1.4Km
行20min

未有疫情前

個會所啲嘢已成日陰啲陰啲咁關閉

仲遠過由元朗站行去朗屏站

傻西royalcup點算

維護成本高，但加管理費業主又嘈，唯有關左佢

我有次睇完尚悅, 無聊試下行去元朗站........ 我真心後悔咗, 仲要全程無瓦遮頭
同埋硬係覺得個屋苑好壓迫又亂糟糟咁, 入口個閘又離奇地好細

明明咁多座咁多人，都唔整大啲出入口

搞到成日要排隊出入

我脾氣唔好, 真心接受唔到連入屋苑都要排隊, 太匪夷所思....

住元朗咪一樣鄉黑藍絲地方 抵死

特色劏房

唔係ma 排隊係講緊渣車入？定平時人行入屋苑都要排？

尚悅住客入口係用8達通閘機出入

咁多楝得一個入口？

我阿哥住左幾年 感覺唔錯 夜晚行入屋苑都覺得幾靚

淨係成個屋苑中間仲夾左d村屋係到已經夠哂on9

系咪俾我估中左, 最少要20分鐘

想買佢格離間 譽88
想問依家買好，定元朗樓仲有得跌，等遲d先

夏天係mission impossible

之前睇過兩個個盤
記得一個出口，3個閘口，一個出兩個入
之前企左係門口等AA果陣，好少見人排隊情況

多數第一個人拍左八達通，個閘口打開，後面推人跟住入（包括我呢d非住戶都入到）

係，話15分鐘內果d一定係 AA黎
15分鐘要跑咁濟

門口永遠有陣狗屎味

垃圾盤 垃圾區

房屋台:香港樓唔會跌 係時候入貨

退休先住果到咖

第一城四百幾呎都六球尾，諗元朗既人買撚果度咩

Why

但遲啲有無人車同work from home. 就唔同

隔涉

屋企人叫買元朗樓
我都企硬 ：元朗 不了

升得快跌得快 是常識吧

不要再貼了比D時間人地食葯
好似各小廢蟲黑心淡
頂唔住精神崩潰緊失智
幻想所有成交都係假新聞洗板喎
亂call names半泣moan斷腸

各區二手交投急升，樓市已現小陽春。中原王勤學表示，近期大市正面消息增多，入市氣氛持續升溫，元朗區1月共錄得246宗二手成交，為2010年11月實施額外印花稅10年以來單月新高。當中尚悅成交最多，錄得32宗成交，屬屋苑3年來最旺的月份。
他續稱，其中尚悅13座低層B室，實用面積403方呎，兩房間隔，新近於零議價情況下以565萬元沽出，呎價14,020元。原業主於2017年12月以467萬元買入，持貨3年轉售，帳面獲利98萬元或約21%。

要保值一定要近鐵

元朗樓都咁貴本身都反智啦

廢樓 遲啲錦田發展埋 跌得仲金

仲問why 鄰居10個有9個都鄉黑 仲要山卡啦 都賣咁貴 唔抵買

元朗今期cls

從來地點決定價錢，山卡拉都咁貴唔明點解

連登仔真係反向指標黎 現實係垃圾尚悅個價仲硬

但元朗嚟計，尚悅升幅真係好廢下

位置閪，明明只係J新樓外觀，點解唔揀溱柏

我睇左元朗樓一段時間， 最後因為一樣野縮沙， 就係-你出入元朗只能經兩個塞到仆街既迴旋處

質素差 位置差 開則差 係咁上下

連燈仔

唔唱淡邊入到市？
事實元朗樓勁多成交

連登廢淡呢兩星期moan moan叫

咁多傻鳩仲活喺自己小宇宙到 喺度元朗乜元朗物
都唔出去睇清楚個世界仲大把得升

元朗其實好好住 新界西最正
利：屯元天荃住過晒

咪就係，講到元朗得尚悅一個屋苑咁

尚悅廢 不代表 元朗差

中環返工有D遠

唱淡咪又係為左入市 平多幾萬當益乞兒

睇你揀咩屋苑

元朗搭鐵去都係40分鐘內到，算快啦，住yoho朗屏都尚算方便

尚悅、臻泊嗰堆元朗南屋苑要預多約20分鐘先去到元朗站

一來一回成兩小時，日日坐uber又貴左D

隔涉到一個點 住元朗就明 夏天你試下行出去個條路仔已經濕撚哂

直上公路 大欖-西隧 跟住就上環 雖然朝早限定
再唔係平時行出大馬路兩個字，然後就無限交通配套任揀。yoho又起緊新天橋去雞地，之後都會方便呢邊居民去西鐵

事實擺在眼前 元朗市附近啲樓有排升

如果你話地理距離遠同意嘅
快定慢就另一回事

我覺得溱泊絕對係潛力股

睇元朗區發展部署
溱柏會比尚悅升值得慢，雖然最後都會追落後 同埋佢樓靚係真

元朗住過廿年以上，不了
只有區外人先會買元朗樓做水魚

我覺得尚悅吸引之處 係因為唔太貴吸引到好多budget 唔高既人買

如果佢升得快既話，會變冇左個賣點
成交量唔會咁高

利申：9up

溱泊 尚悅 X翠峰果D係咪出入太唔方便...

交通輸晒

佢有好多其他因素令佢升唔起
例如溢價 質素等
但近年冇乜點升已經反映晒呢啲問題
現價來睇咪吸引事實上你問我邊度有兩房500幾萬半新非單棟有會所，我搵唔到
0配套掃管笏 白石角都唔得啦

尚悅點都唔算元朗市附近啦下話

Yoho天橋係去交通廣場，完全唔關尚悅事，乜都拉嚟講

時間唔係好耐，但坐的士好買

721 仲未拉到人
邊有人敢住個頭， 唔跌先奇

依家都仲叫ok
但啲樓一路咁起 路又唔見得會多咗闊咗 鐵又愈來愈爆 車泊到周街係
過多幾年 唔講出入元朗 區內撘程短嘅都應該唔多掂

元朗市內一早就塞到爆

尚悅搭村巴去西鐵站，好多時塞車塞到仲慢過行

但就算行路，都要行約20分鐘

所以Yoho同三寶先值錢過佢咁多渣嘛

道路垃圾到仆街， 出入經十八鄉同博愛， 區內大馬路馬棠路教育路一帶永遠都係塞塞塞 ， 所以買元朗樓真係要諗清楚

好多人唔鐘意元朗
但好多人都接受屯門
係咩原因呢

房屋台全香港嘅樓都吹奏

揸車嘅諗清楚
唔需要依賴揸車嘅行路撚、鐵路撚未來將會大大跑贏

層樓仲喺屯門

所以話佢係窮撚恩物真係冇講錯, 仲平撚過市區啲舊居屋

大市都跌緊啦

離巴士又好地鐵又好都好遠，
冇自己車就完全依賴村巴，變相去邊都要預早。
四周又冇配套，屋苑大，住入邊嘅話，過咗閘都有排行，如果有咁嘅buget，寧願俾多少少買近市區

快撚啲拉晒佢 我都想睇下班仆街住邊頭

無錯，元朗擺明係鐵路盤贏晒

相反元朗南係咁塞人入去，配套又少，真係唔睇好

沙田係市區？

元朗站係唔錯 出區外快 落巿區又近 樓下又有大商場
不過繁忙時間愈來愈難上鐵
等元朗站個新盤再加埋洪水橋嗰堆 不敢想像

用九龍同元朗比
我驚尚悅重撚柒

學你話 元朗屬於鄉黑地區
樓價應該另一個計法

采葉庭其實幾近西鐵，但周圍少配套，所以都係輸比yoho/三寶

其實采葉庭有一段好長時間樓價都同新元中/Yoho 1差唔多，呢幾年有咗yoho mall先開始輸蝕

揀得尚悅既玩法 就係好多人都唔夠budget
但又心急上車，所以上住先
之後過三年人工高左先換樓

多數換世宙 或 yoho 1

我就係16年買尚悅
19年放賺左球半之後換九龍樓

識人同差唔多時間買賣Yoho，賺2.5m

尚悅升得慢，跌得快，不過平容易上車咁解

出面個路口又多車，一到返工放工同禮拜六日就多車到仆街，出去巿中心直頭唔想揸車

驚閪咩

元朗泊車位真係長期不足

有咩點解
非市區樓非地鐵上蓋你想保值得去邊

不過其實坐向同實際個單位幾高都可以差好遠既
有時差一兩層個價都差10幾%
都係因為低少少個景就係冇左

尚悅有咩景可言

得向南有少少山景，但有公路同迴旋處嘈住，又多村屋

向北直頭係對住長馬路公路+元朗樓最密同多車啲嗰邊，景觀最差又嘈雜

不如內園好過，不過內園都係冇景

因為鄧事

夏天試下行去買下野
繁忙時間邨巴去元朗站車程同行路差唔多，但係行路又會覺得好遠同熱

中間D村民放火燒垃圾？

中學有冇讀炊煙

炊到好似山火咁都算一種技能

多唔多昆蟲？
特別係夏天落雨

同埋尚悅收幾錢管理費

行去最近嘅合益路 雞地食個飯
果條乾煎路
行到一半就濕晒

幾錢？

Yoho個D屋苑真係好方便，樓下又有靚靚商場，咩都有，係車費貴D

可能因為換樓

我記得係少數關左會所設施會減管理費既屋苑

Yoho 393尺600萬以下係咪都係假盤

早排睇完 個地產講話 大約3蚊尺

買尚悅不如買嘉湖

600萬以下將絕跡

尚悅成交價跌，但成交量多咗

應該得aa先會認為係好事

跌左幾多呀？

你係隔離post原本七球

而家560萬，即20%囉

但近排個市升緊，點解佢會逆市跌咁奇怪

系 奇怪

沙田咪又係新界

你隔離post已被踢爆老作啦

兩房邊有賣過七球

新年前有咗單三房都唔使700萬

元朗尚悅8座一個3房套單位， 放盤逾兩年終以680萬元賣出，重返2015年水平。

元朗樓狗也不屌

唔使咁偏激，元朗唔只呢個屋苑

個位置勁差，行去西鐵站都要4 5個字
好天曬落雨淋
正常唔係焗住上車都唔會買啦。

三房套好實用

呢個真喎
買細D住朗8仲好

我有朋友住緊尚悅，去佢到拜年行到on99咁
勁能唔方便

拜年都唔坐的士？唔揸車？

市場唔係咁講

尚悅三房多年都跑輸大市，而家700萬有找

兩房差極都升得好過三房

去拜年就算啦
一年俾面一次半次

由京士柏港島九龍塘退到去元朗
咁都叫退一步

合益路+鳳翔路
假日下午搭11號巴士快過坐四個蹗
就算緊急車輛都輸

呢個又真喎

元朗站個位真係好好 非一般新界
因為西鐵巴士都係直出 海量線路四通八達
但環境就攞到半山九龍塘啲質素，其實好抵

鬼唔知元朗站好

但呢個post係講尚悅

人地去拜年坐咩車都管埋, 真係好痴線

第一輪入住的應該有5年

笑撚到，元朗站緊係好，但元朗出到去荃灣個時間，你先由尚悅 行/塞 到出元朗站

元朗戇鳩先買啦，平日番工馬路車多塞到仆街，假日揸車直頭出城入城要預早半毎至一個鐘，黨鐵一到元朗站又爆曬棚，番工有時一部入唔到仲要等多部，新樓仲要繼續起，俾狗住

元朗只買yoho 爆升緊唔買就走寶

YOHO 算方便買得過，YOHO以外全部垃圾。